\pagestyle{empty}
\RemoveLayersFromPageStyle{empty}{LogoTitlepage}
\section*{Freigabeerklärung zur Bachelorarbeit}
\begin{tabularx}{\linewidth}{XXX}
	\textbf{\textit{Name, Vorname Student:}} & \textbf{\textit{Matrikelnummer:}} & \textbf{\textit{Kurs:}} \\
	Linke, Falko & G160146PI & PI16 \\
	& & \\
	\textbf{\textit{Ausbildungsstätte:}} & & \\
	TRITUM GmbH\newline Hermann-Pistor-Straße 33a\newline 07745 Jena & & \\
\end{tabularx}

\vspace{36pt}
Zur öffentlichen Einsichtnahme der Bachelorarbeit unseres Studenten, Herr \textit{Falko Linke}, in der Bibliothek der Dualen Hochschule Gera-Eisenach erklären wir uns:
\begin{itemize}
	\item[\faTimesCircleO] einverstanden
	\item[\faCircleO] nicht einverstanden
\end{itemize}

\vspace{36pt}
\textbf{Thema der Bachelorarbeit:}
\begin{quote}
	\titel
\end{quote}

\vspace{60pt}
\begin{tabularx}{\linewidth}{m{9cm}X}
\rule{8cm}{0.5pt} & \rule{5cm}{0.5pt} \\
Datum, Stempel, Unterschrift\newline Firma\,/\,Einrichtung & Datum, Unterschrift\newline Student\,/\,"=in
\end{tabularx}

